گرفتن پروژه
===========================================================

اکنون در خط فرمان می‌توانید به پوشه‌ای 

بروید و این پروژه‌ی خالی را بگیرید.

.. code-block:: console

  git clone https://gitlab.com/amiralinull/gitlab-fa.git

با کمک دستور clone در git می‌توانید یکی کپی کامل از پروژه را همراه با همه‌ی تاریخچه‌اش روی دیسک‌تان داشته باشید.

